劉心悠呢張相真係超靚女

劉心悠素顏現身機場
2014-10-01

劉心悠現身機場，左避右避終於被迫面對鏡頭。

機場離境大堂昨日星光熠熠，除了謝霆鋒離境疑似會合王菲，劉嘉玲、陳慧琳（Kelly）、劉心悠及手抱囡囡的吳佩慈亦先後出現。一身潮look的Kelly中午12時多現身機場出埠工作，見到記者即笑着打招呼。而劉嘉則前往北京，是否會相約好姊妹王菲？嘉玲說要看時間。記者告知她霆鋒剛剛入閘離境，嘉玲則沒有回答，好友鄧霓儀亦隨嘉玲一同離港。

昨日素顏的劉心悠遇見記者時有點愕然，更由南閘走到北閘避開記者拍照，未料兩邊閘口都有傳媒守候，最終都是難逃被影，問她去那兒？心悠則語帶無奈表示飛返台灣，但問她是否往探家人，則沒有回答。

手抱囡囡出現的吳佩慈，昨日同樣是飛返台灣，但她為免囡囡容貌曝光，昨日全程遮住囡囡不讓大家拍攝。
採訪、攝影：溫敏芝、陳慧安

老雞

學好d廣東話先

佢算好努力進步好大啦

禾要美白

我女神靚啲

相信嗎 不用怕

屌你 碌鳩攞咗出嚟俾你搞到縮咗上腎

蘋果照妖鏡

縮陽入腹最高境界

證明佢代言嘅化妝品零功效

張相2014架喎⋯⋯係咪要睇埋2018先可以下結論呢？

證明d化妝品好撚勁至真

同埋佢好似係代言緊粉球d護膚品

估撚到

所以女人真係唔可以素顏

垃圾

法官大人